香港政府究竟而家做緊乜撚嘢。

武肺攪唔好，民生攪唔好，失業又高，庫房就無錢，究竟呢班仆街有咩資格每月出十幾二十萬糧